今日番學俾老師罰留堂

朝早番學腳步輕鬆
心情愉快 未試過咁精神
番到先發現原來係我漏咗個書包係屋企
搞到無交功課俾老師罵
好唔開針

智利唔係李連杰個老婆咩??

唔知
但你係bungalow 老婆

-.-

冇下文？

抵屎

笑咗🤣

留堂 老師 單對單
下文呢?

樓主唔敢入嚟